{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023110",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "초밥발전소12g"
    },
    "text": "世宗特別自治市鳥致院邑内倉3ギル81階に位置するチョマカセで、毎週金曜日に予約可能なネイバーブッキングサービスが開始されました。 予約は毎週火曜日まで可能で、それ以降は来週の予約のみ可能です。 営業時間は毎日11:30から20:50までで、午後2:20から午後5時まではブレイクタイムです。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 基本寿司は10,000ウォン、本業寿司は15,000ウォン、特別寿司は21,000ウォンです。 うどん関連メニューとしては半人前うどんが2500ウォン、一杯前うどんが4500ウォンで、寿司の種類としては鮭10p寿司が17,000ウォン、ヒラメ10p寿司が19,000ウォン、牛バラ10p寿司が14,000ウォンです。 冷やしそば関連メニューは半皿冷やしそばが3200ウォン、一皿冷やしそばが6000ウォン、大盛り冷やしそばが7500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このチョマカセの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョマカセの営業時間は毎日11:30から20:50までです。"
        },
        {
            "question": "チョマカセのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "チョマカセのブレイクタイムは午後2:20から午後5時までです。"
        },
        {
            "question": "チョマカセで予約可能な曜日はいつまでですか？",
            "answer": "チョマカセで予約可能な曜日は毎週火曜日までです。"
        },
        {
            "question": "チョマカセではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "チョマカセでは基本寿司、本業寿司、特別寿司の他に、うどん関連メニューや冷やしそば関連メニューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "基本寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "基本寿司は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "本業寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "本業寿司は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特別寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "特別寿司は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半人前うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "半人前うどんは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一杯前うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "一杯前うどんは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鮭10p寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "鮭10p寿司は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメ10p寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメ10p寿司は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛バラ10p寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛バラ10p寿司は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半皿冷やしそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "半皿冷やしそばは3200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一皿冷やしそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "一皿冷やしそばは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大盛り冷やしそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "大盛り冷やしそばは7500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 458
    }
}